{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146189?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소금막호스텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合はご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションによってはペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 さらにIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューをご利用の際、炭とグリルの料金は別途お支払いいただくことになり、当日現地にて決済され、火災に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約をした場合、重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表の誤りがあった場合、どのようになりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "さらにIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためには何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際、炭とグリルの料金は別途お支払いいただくことになり、当日現地にて決済され、火災に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 720
    }
}